有冇人返物管工程部，求救（公屋盤）

有冇人知點找6109 RM payment，唔係好識找就快死，係唔係要自己process P1?

我請左個新同事搞掂左, 你聽日唔洗返工啦

請？

唉，跳樓了